得返1個禮拜T_T Solomon Yue叫我哋幫手

所羅門契爺推嘅聯署，仲爭3萬8！

填完check email verify簽名，識啦

記得叫埋朋友簽，多謝留意

麵咪媽，幫下手 叫麵軍一齊簽下

唔係有個就到十萬咩

pish

推

推！

嗰個係袁爸爸個聯署呀
嗰個佢話遲d再搵外國團體推上100萬

Help push

push

契爺個tweet

Twitter大軍你哋簽咗未呀

btw呢dgx出咗音樂盒

買定做聖誕禮物幾好

Push

大家簽咗未

點咁少人簽 咩事

簽呀

推左幾日都唔夠

宣傳不足

係囉，我都係前幾日喺度見到咋

一早簽咗幫推

幫手堆

有心既幫手share埋去唔同台d狗竇
大把人上連登淨係上熱門同唔同台既圍爐post

簽完叫埋朋友簽

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

推一推先

Pish

Done

咁少人簽架點解

Thank you!

簽呀簽呀簽呀！！！！

比d力！！！！

唔好淨係掛住袁爸就唔記得契爺， 兩邊都要簽

已簽，幫推

人呢

簽呀，推!

好多人覺得聯署簽咗冇用
舊年日經聯署見都見到煩
但係今次唔同
有契爺endorse
佢覺得有用同需要幫手先會叫我哋簽
用幾十秒簽一簽姐
係咪咁都要令佢失望

袁爸嗰個真係簽得好快

得返1個星期真係牙煙

簽完睇下相啦
記得叫朋友一齊簽

夠誠意喇掛

姐姐叫你簽聯署

未到deadline

「你簽咗未？」

簽聯署

我來啦

琴晚班手足呢？

袁爸果個都要繼續
十萬都未夠架
佢目標係一百萬
唔容易但係起碼都要白宮首頁見到我地

借用下面解釋點解袁爸個聯署人數咁重要：

//今次個人數有意思㗎

泛民接受咗委任

外界好易會覺得香港人都妥協咗 咁議程就唔會放咁高

而袁爸就想借今次嘅人數同嗰邊開會 去反映我哋真正嘅意願//

一晚推一個

我地人唔夠PR 多

喺度！
不過要開工未必可以留太耐

PR 一人 一個 都沉瓜我地

返夜更？

外國

哦

hello

無人推
沉曬人底

完全唔夠人

痴線唔記得貼link

希望佢真係班到國際團體黎簽
100萬真係未見過

最後一day戰士們呢1

未埋曬位

盡力啦起碼唔好一到10萬就停

posh

香港人真係deadline fighter嚟

完全上唔到熱門

PR 我哋唔驚你架

所羅門魚開到聲

PR 我地要沉死你

尋晚班手足返黎呀喂

我地唔會放棄

推到有其他手足幫推

係

留來啦

熱門有好多無聊post

仲上唔到熱門

我地係唔會怕你PR

見到d無聊po就燥

大家一齊簽聯署

果個係袁巴
依個係美國共和黨成員所羅門先生發起

PR 去死啦

起碼要上到熱門

點解咁多人care林作

yesss 手足歸隊

PR

上熱門 手足

熱門！熱門！

叫朋友簽聯署叫到懷疑人生

真係人手上熱門
快D 有人推下

我來了!

PR 掛唉

上緊去 熱門啦

以為自己變咗傳銷

上熱門！上熱門！

認得你

上呀！！！！！！

簽名！簽名！簽名！

衝上去

簽名呀

PR 我地係唔怕你

同你玩到底

簽名！簽名！

手足 需要你地！！！！！！

返屋企沖過涼再來
手足頂住

頂硬上 去熱門

我都想沖涼

上上上

gogogo

食朱古力，推！

連登你地入黎幫拖！！！

快d返

休息為左早更遠

冇理由唔簽啫

yes sir

一路沖涼一路推

簽個名1分鐘都唔使
契爺叫到唔係唔幫下話？

我地幾個人 推上熱門

3萬幾個簽名

幫手推下呀

我地唔夠PR 黎

人多好辦事

gogogo
upupup

篤篤篤

簽名師

又俾人洗走左啦

就算上唔到熱門起碼都人手置頂

推Post 師

推唔上 就唔夠人

希望有多d人睇到

無人啦 無人啦

簽緊

希望大家都簽名

幫手推呀

PR 洗走曬

done and pushhhh

pUSH pUS完全無人推

契爺吹雞快d去簽

希望有長輩分享比其他長輩簽聯署

幫手推呀

完全唔夠 PR 多人

幫手一齊推吓

希望有手足叫多d手足簽

聽日叫埋同事一齊簽

公司email

嚟啦

歡迎歸隊

完全上嚟唔到熱門呀

簽聯署！簽聯署！

上呀！！！！！

hello
我係新人

人多好辦事
上呀

一推再推

PR 港洗走曬

歡迎加入haha
我哋都係尋晚推袁爸個po開始組隊

係呀

多一個人 入 己經 好開心

已簽
推

袁爸係爸爸
所羅門魚係契爺
一齊上

推呀

我地唔夠人推呀

幫手推po

多謝熱血師奶

兩個都係香港人老豆

Pishhhh

大家齊來簽聯署

想比佢地收養

簽個聯署姐
希望下次唔洗推得咁辛苦

睇吓junk box ？

有時會塞車

係囉
仲要推極都唔郁

或者聽日再check check

唔差在簽多幾個

個聯署好似塞車
或者會未有email住
但都要簽咗先

喺熱門見到啦

簽名簽名簽名！

sorry我要閃人… 陣間有機會再返黎

推多兩嘢

冇問題的

我地再推

周圍貼link

會唔會無人知 個 Petiton 係關於咩
所以無人入？

簽聯署！

我地一齊推上熱門 頭二

其實可能要契爺推多次

佢好忙 我地幫下佢手狂推啦

想ban臭wechat同tiktok就簽聯署啦

好想瞓覺

多d人入黎推

完全唔夠人

PR 我地唔會放棄

掉哪媽， 頂硬上 狂推

我都係

我對張眼已經好大十支力

一變四 四變十二 個聯署簽名！

幫下手推

我地唔夠人

PR 你食屎啦

up

好掛住以前充滿熱血青年嘅行動post

Tuu

我地上呀

大家唔好麻目

簽左未必得

但唔簽就咩都唔得

聽日起身見唔見到7萬個聯署

感覺係得連登有宣傳

難d …未到deadline香港人唔郁

快手簽左佢

其他途徑都要share呀

簽完要share

叫埋朋友簽

一變四

四變十二

眼花

香港人咁中意用大app

睇完好簽聯署

爽手d啦你地

所羅門魚

屌你

邊有理由唔簽

簽到達標就威咯

都無人推

簽完幫手share同推

冇問題

呢個唔知咩事勁慢
一早簽晒shared但係仲係爭咁多

我見到其他手足入黎啦

我地需要

終於有人

原來 唔放棄 就會有機會

好似好少人知呢個聯署

Whatsapp, Twitter TG share 比friends la

來!

宣揚開去！炸爆個聯署！

我地推上熱門二就有人知

簽唔到 一禁sign now please wait出一秒都唔夠就消失

大家入嚟幫手推po！

推下

原來連登有人

推兩下

咁可能塞車
記得轉頭或者聽日再試！
bookmark佢

推
有人真係唔知的 還以為自己簽左
和袁巴這個不同呀

唔係掛

twitter都冇乜人講呢個聯署

推推推

點解你有呢個公仔既？

簽咗

抖陣

我接力

我都係

但未有手足接力

推到有新Twitter

我來也!

爸爸

我都要閃但係心掛掛

所羅門巴巴

得左

無理由得你一個人推既

我同你一齊衝

upupup

謝謝你

upupup
尋日得
今日一樣得

衝啊
求大家share

上熱門呀

Twitter whatsapp TG signal

上呀

死開 PR

謝手足

唔夠人

Retweeted

已經多左你

上咗未

推爆佢

YAY!

又再推

防止五毛PR藍絲同狗洗走

推到濕晒啦

大家簽呀
萬分感激

P牌無力推

多謝幫手推嘅大家

謝謝

Share 比朋友提佢地

大力d，唔好停

大推特推

你冇P呀

手指痛

再三推

推推推
火力全開

咁就一個鐘

熱門唔見左

一齊簽一齊互推

照tui

夜晚到美國時間接力

推推推推

係咪想令wechat 繼續監控你

簽簽簽

加拿大時間喺度
但係今日有d 忙未必推到幾多

Share to friends first

share 咗啦

謝謝你!
海外手足

一齊加油

我都share咗

返上熱門呀

起碼多咗百幾個簽名

我一日send 五六次比啲friends

會唔會太多

好撚少

推
已簽

唔會

點解咁少朋友？

係不同group share

都唔少人

各位幫手呀

好
正
有成績

試過幾個都收唔到verify email

呀，我delay咗
收到email了

試下 Gmail

用曬所有email

等一等，我lag咗半個鐘

有心唔怕遲

又嚟 宜家太早了

就6萬2了

係囉屌

日日Keep 住開post

幾點開先最好？

簽呀！！！

簽名簽名簽名

我來推!

六七點？

有冇其他巴打有意見

要推爆佢

唔該巴打

冇時間

TUI

每日一po一齊推爆佢

好波

爪至你餐妛吸侨樓卡業啲鑿唔5坐2羋我弤人看

?

國際線有任 請每日推Post

依加d人簽名都懶

幫手share la

唉
之前玩爛左
而家這個係所羅門發起喔

努力

堅定意志

不忘初心

唔好理任何負能量

更重要係互相鼓勵放正能量

簽

係
互相支持

我永遠都唔會理晦氣說話

舊年真係日日都幾十個聯署唔知想點

Gay

晦氣不如鼓勵

簽到手軟

希望12點之前上到62000

Push again

P 牌都幫推

唔該

Share 比friends

Any channels

推呀

呢個先係推！

Welcome

已share 去各大groups

繼續幫推
同埋share

契爺吹雞

吹大佢

屌佢老母

所羅門大人

樓主可唔可以pin 條link

sign 咗

又係你

Nice to see you

我呀媽開埋Twitter retweet

唔該晒Auntie

推到手軟

見到有手足一齊推

無所謂

和你推

和你share

多謝你

和你飮咖啡

熱門真係咁難上咁咩

蛋卷巴

上咗啦

唔太高但係起碼都上咗熱門

簽名簽名！

Never give up

多你一個好多

唔夠人

不如聽朝同夜晚七點都開post

幫手推推

找個時間一齊推

朝早等d人搭車返工睇？
利申我起唔到身

Twitter 戰線都有做野，放心放心，但而家d人成日都唔理聯署，要提幾下次先簽

好啊

仲有時間!

未到deadline!

好過冇

朝早我可以呀
加拿大時間收咗工我會得閒d
有冇人組隊？

香港夜晚嘅反而唔可以長期join

唔好放鬆

Join whole day

召喚朝早巴

邊個開

集中啲

向6萬5前進

推啦 咁撚簡單都做唔到咩

Pushhhh

Thx Ching

點解呢個爭咁多

今日目標

幫手happy share

無人知咁
share plz

SHARE PLEASE

巴打有心

有心就有力

推
謝謝

簽啊

唔該晒

票房唔夠

告急！

我要訓教了師兄
明天早起

就1001

好

明天再戰

你都早啲訓
明天一齊推

係咪真係朝早都開po？
怕唔怕見得太多，到時真係deadline d 人已經麻木咗？

你哋都知香港人簽聯署個graph係點

手足早d 休息

推post

咁七點？

夜晚

幾個親戚group同女朋友嗰邊黃嘅親戚加加埋埋都差唔多30人

今日返工又叫咗兩個同事簽，盡力了

朝早7點？ OK我開啦咁

唔好放棄

唔該ching

連署發起人係邊個有好大分別

推左咁耐...都簽唔到

簽咗，推呀

我明呀
聽日再上連登推post

兄弟爬山

Ok

樓主夜晚七點開post

有巴打聽朝開

簽唔到

咁早起到身？咁你早d訓

點解可以上唔到熱門？

咩環境呀ching
係submit唔到定冇email

推推推推推

好似冇乜人放facebook

你都早d 訓
聽日見啦

你撳sign之後佢會send email畀你
你要開email撳入面佢畀你嗰條link先得

上咗
不過唔高

聽日再創高峰

follow你

已經follow Ching

朝早開波

收唔到簽名

7點準時開波

唔好放棄

最好整連環圖呃藍屍
話環球時報聯署救「Wechat（微信）同埋Tiktok（抖音）」，反對美國制裁哩兩間公司

佢哋見到哩兩隻字就以為真係救佢哋，整埋步驟圖教佢哋幫手

簽名師去晒邊

試下喺email開「全部郵件」
唔好剩係喺收件箱到搵

簽名

黎明來到....

要光復，這香港

無確認 email。垃圾桶都無。

等一等再check
或者過一排再簽
可能塞車

要等一等，塞車
之後會出返黎

62000了
推咗成晚得幾百
聽日要加油

簽緊簽緊

送中電台

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

試唔同email都收唔到

推呀
聯署力量弱左

唔知關唔關簽左袁爸個個事，收唔到email

咁簡單都唔做？唔係掛？

過一陣或者聽日再check，會有的

推番個

一早簽咗 推吓

好醉

推

係自己人就得啦

簽呀！

未簽快d簽
簽咗快d share

所羅門爸爸幫咗我哋咁多
係唔係幫返佢一次都唔得

幾秒鐘就搞掂嘅事
仲有契爺endorse
有咩藉口唔做

快d簽爆佢

深夜一推

深夜兩推

深夜少d pr 試下上唔上得返熱門

深夜三推

深夜四推

深夜五推

深夜六推

深夜七推

深夜八推

深夜九推

深夜十推

簽爆佢

同我簽晒兩個聯署佢

Push one push at night

簽名師出嚟呀

Push two push at night

一齊push

Push three push at night

黎啦十三妹

Push four push at night

簽咗，未簽嘅快啲簽

Push five push at night

簽咗share出去比親戚朋友

Push sex push at night

Push 7 push at night

Push eight push at night

Push nine push at night

推呀推

Push ten push at night

讓這post推

連大波外傭同DSE雞數學都上到熱門

簽野啦

咪係囉連登變咗好似2019 6月前咁

喂起身簽嘢呀

依家連登雜post同正經post 55波左右

班友睇大波外傭可唔可以不推文

但係雜postd人唔用不推文， 搞到正經po 好難推上去

應承我以後睇雜po 用不推文

火山竹水竹日水山 日戈人心廿十人中

回覆速度太快

尚欠3萬8，快簽！

我覆到機都hang埋

正經野冇人做

順便簽埋呢個

Whatsapp send多俾幾個frd先

send la send la 我連唔熟嘅都send埋

Send哂

Keep住喺cc台頂樓

都好 人手置頂

葵廣、旺中烤焗工房係藍店
店主係交通狗同水炮車，咪撚再幫襯

開POST到而家8個鐘 仲未夠

推多陣瞓

返黎

再推

咁夜

失緊業

大家比d力

呢個時間當休息吓

瞓先

瞓醒希望多5k人簽咗

早抖
聽日繼續幫推

希望

連生仔叫咩名呢d日經post都上到熱門，呢個正經post 都上唔到

所提及"外國”團體，個名應該係.........

LiHKG ......

契爺吹雞，要人人人人人人.........

Pushhhhj

借個位
瞄準大肚婆去射

希望大家簽

簽曬啦

仍欠3萬7千個簽署，加油！

無影推

done

【召喚連登神探】究竟喬映瑜手足係咩人？

簽咗幫推

返黎呢邊推

P

唔洗唔開心

對家都有6萬2
我哋點可以唔爆10萬

爆佢老母

幫手share 出去

不達標 不放棄

今晚推爆佢

早晨巴打

早晨呀喂

晚安啦喂

PR 我地黎啦

你地要收皮啦

衝啊

上呀

我7點開個post上到熱門

最衰我唔記得擺時事台
驚推太快好快1001爆po
所以過嚟推返呢個

搵人去搵印度人幫手

好！
今晚 不見不散

開Twitter connect 佢哋Sign

推到有

咩度可以搵到呀？

twitter

呼喚Twitter 手足

係喎佢哋應該好有興趣

? 呢個係咩來

冇野

個簽署人數好似冇郁過……
係冇人簽定個野壞咗…?

爽手啲啦，仲有其他post要推呀，嗱嗱臨搞掂佢啦

可能未update… 之前袁爸果個都係隔一陣先郁一郁

3萬5

係囉我都唔想再見到成個連登都係聯署post
快d簽爆佢唔使再見到

搵人去搵印度人幫手
開Twitter connect 佢哋Sign

推到有

都係唔夠數

大力一推！

Signed

不如用Soloman 個Tweet tag 印度 hashtag

可以試下… 我食飯先，陣間再戰

Ok brother

。

人數一定要多過撐tiktok聯署

簽完正常會見到嘅嘢

人數一定要多過撐wechat聯署

留名

晏晝食完飯推呢個

人地咁落力幫手
快D 幫番人啦
大大力推

推post呀

一齊推，全部推！

全部post一齊推！

全部post一齊推！

所羅門個聯署得返幾日咋!!! (2)

Done.

已簽

仲未夠數，快手推

仲未夠人呀，推推推

點解冇郁過

Pushhhhhh

Tui

推一推

Go

推推

對唔住大家

我消失咗一日

我返黎啦
繼續推

各位 ...入黎推post

signed

單人推 Post

貓貓推呢個

所羅門個聯署得返幾日咋!!! (3)

轉戰

[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

仲爭好多啊！

聯署要人

簽啦

「聯署」支持(97前香港出世且未成年）重啟BNO申請

尚欠一萬！

1萬！